朱晨麗同陳法拉係兩姐妹？點解咁撚似樣嫁

朱晨麗同陳法拉係兩姐妹？點解咁撚似樣嫁

同佢兩個玩3P一定好撚正

我問點解呀

攞個大陸妹黎比

兩個都係

morning chu正好L多

似樣??

你地係咪個腦有個D認唔倒人樣既缺憾?

真係幾似

共通點，都係支

陳法拉（Fala Chen，1982年2月24日－），美籍華人，香港女演員兼歌手，出生於中國四川成都，籍貫浙江寧波奉化。2005年度國際華裔小姐競選亞軍，前無綫電視旗下藝員，當家花旦之一。2013年與TVB約滿後不再續約[3][4][5]，並轉戰中國大陸及香港影視界發展（主要參演舞台劇）。及後於2014年起返回美國修讀碩士學位。

朱晨麗（英文名：Rebecca Zhu，1987年12月2日－），出生於江蘇蘇州，香港女演員，2011年度香港小姐競選冠軍，現為無綫電視經理人合約女藝員。

不過朱 腳粗

[img]圖片網址[img]

大陸朱大波d，但唔知真定假